亞伯拉罕說道：“週日的比賽是對我們個性的考驗，我們會把我們今晚比賽失利的憤怒發洩到利物浦身上。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

善意打破零回覆